老衲原創---如何應對巴士C9大聲講電話

搭巴士面對大聲電話滋擾
就係搭鳩佢訕還擊
最緊要你係呢d仆街前後左右
佢講一句你就大聲寸鳩佢一句
今日搭巴士
老衲 C9
：少霞而家係澳門住緊啊
：少霞係澳門做雞
：佢要照顧老竇
：係啊，佢老竇生愛滋得番兩日命
：不如搵日約少霞出黎飲茶
：少霞做雞啊，邊得閒
跟住個C9扯火屌鳩老衲關你差事啊做乜煩住佢
老衲屌柒佢你大聲講電話夠好似隻顛狗咁嘈啦，你講電話就得，老衲自言自語就唔得
跟住個C9即時收線

如果係阿叔又點應對

正皮

純文字示範?

少霞係澳門做鴨

之前睇過

老衲上得巴士嘅咩

星期六日有寵物專綫

衲dee

等睇納DEE撚狗

點解納dee上得車

好current

會員老衲罐頭廣播10: 老衲係出家人自稱

第一次見到咁多字

衲dee 有料到

最重要冇粗口

好似係
舊登

咁多字一定唔係老納打啦！平時一句標題一個表情符號已經係狗隻語文能力極限！